有冇人識hack

話說我wechat有好多contact冇backup到
但我除咗link up with 電話外就冇加其他recover source
中國野 怕畀人偷
好死唔死 又真係畀人偷撚咗 dklm
但linkup 嘅電話就冇用兩年
就想請教下大家有冇人識hack 入wechat 幫我拎返ac
可有薄酬！

打畀舊電話號碼而家登記咗嗰條友
叫佢幫你搞

不誠實使用電腦

揾netsend